相愛但相處不來

奧修說：「一個從來不生氣的人，他也沒有愛的能力。愛和憤怒是一體的兩面。一個真正能夠愛的人，也是真正能夠生氣的人。但那個憤怒是美的，它是出於愛。」

因為愛，所以生氣